# Projet Frise Chronologique

## But du projet
Le projet consiste à faire une frise chronologique dont les évènements seraient ordonnées par date. C'est un projet pour valider le semestre 2 de notre DUT Informatique.

## Spécification de la frise
Le panel principal de la frise est un BorderLayout dont le Nord est occupé par un Diaporama affichant les évènements que l'utilisateur a ajouté à la frise. Le Sud contient une table avec les images de tout les évènements de la frise, mis en place selon leurs date et leurs importance.

La frise contient aussi deux formulaires : 
* Un formulaire pour la créer la frise 
* Un formulaire pour ajouter un évènement

On peut aussi sauvegarder et charger des fichier ".chrono" qui sont les frises créées par notre projet. Ces fichiers sont stockés dans le dossier
*Sauvegarde*.

_Vous pouvez aussi vous référer à l'onglet **Aide** de la barre de menu pour voir comment manipuler le projet._

## Réalisation du projet
La grande majorité des classes a été écrite par Martin. Le rapport a été écrit par Léo.
Conception et classes imaginées par Martin.

### Edit 2019
J'ai changé l'apparence globale du projet et arrangé certaines méthodes disfonctionnelles. J'ai aussi réécrit la javadoc.
> Martin